吊你老母，李文意 (My叔) Youtube 得幾百view

竟然冇人討論，熱門一個post都冇

好片重溫，行山澗

睇下個熱門似咩

大家多推行動post同加入 twitter, youtube等戰線
(借位thx) 各位請開發新戰線 Youtube
目的: 以youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度

黃絲channel→ like、comment、subscribe、share
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(冷處理)

冇興趣